仲唔明既話聽燒山講GME呀

變態仔

出到燒山
我都係唔會驚架
Stronghold